Call 吉利15999集氣。睇住佢慢慢升

今日0.18入

好快跌到0.15
睇住佢慢慢升
而家上返

另一隻call入唔到。升太快...

0.19!!!

fat fat la